政事台？

白兵開talk用中銀收錢算咩意思

陳雲：黃絲精神病一向高舉的意大利死亡神話，現在由官方顧問親自篤爆了！大量老人因冠狀病毒死亡是醫院故意誤導死者家屬的。

陳雲：我開始憎恨中國

請admin留意 五味冰火既疑似洗版行為

白兵真正戴頭盔

有冇人明熱狗個腦裝咩 抗疫篇

陳雲：驚天大發現！卡介苗有效抑制武漢冠狀病毒。

黃毓民: 民間記者會係鬼, 唔好再蒙面

蕭若元呢場運動用左成幾百萬？？多謝蕭生

陳雲之前係咪吹奏肺炎冇料到，傻仔先戴口罩，美國人冇咁on9，而家搞到咁佢靜左未？

啤梨晚報：選舉前，泛民主派必須回應我們的幾個問題！

發覺peter攞料對黃嘅標準好唔一致

陳雲：最終極的踢爆來了！全球目前在處理的，是一般冠狀病毒引起的流感，不是Covid-19.

飲食台

沙田新黃店開業啦！！

蕭瑤瑤講擇偶條件！

娛樂台？

903 細So 突被炒

個人覺得今屆熱普城仲係好有機會全取立法會五區直選的一年

咁多youtuber中蕭生算唔算最好？？

飲食台？

浸大黃店（餐廳）告急

政事台

白兵只不過係一個youtube軍師 憑乜鳩指點江山？

靚湯IG俾人怒屌緊

陳雲：我的香港修憲自治計劃，被泛民及港獨派擊潰。是香港的選民選擇香港的毀滅。我唯有另謀他路，甚至提早離開人世，捨壽而去。

得罪講句 光唔光復香港關我撚事

會員 ceclia 蘇麗珊洗版

鄭松泰：公眾人物（指黃之鋒）要自知，因為群眾真係會因為你一句說話而行事，我接過唔少有關跳閘被捕的求助。

燒山咁撚燈都可以做香港第一點擊時事評論員, 得一個原因

黃洋達: 連登仔真係好正

仇思達︰我撐眾志就屈我錢 收皮啦!是其是非其非

其實點解要笑over my booby?

東邪陶傑，西毒黃毓民，南帝蕭若元，北丐倪匡

啤梨晚報：請大家不要再互相埋怨，互相指責，唔好再打殘自己士氣！！

鄭松泰幫文匯報記者辯護

仇思達：阿斯加特被揭發是藍鳳凰分身，鄭松泰向程班長道歉。

屎萊姆頭馬細B 夾公仔騙局被踢爆後直接同J大宣戰

娛樂台？
仲有許冠傑演唱會嗰啲

老實講.對eason好失望

想問下仇B係咪都支持黑警係黃店嚴厲執法?

陳雲衛星page開始瘋狂笑鳩黃絲

懷疑涉事兩個accoubts係分身嚟

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

陳雲：上星期是雅虎網站專欄最後一期文章。因為經濟衰退影響業務，三文治專欄終止。

水門雞FB出post屌泛民做show

[重開] 誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

誠懇呼籲唔好再撐Trump，你唔係美國人又搞佢地總統candidate，美國人會好反感

陳雲：蔡總統要向世界伸出援手啊，台灣要做恩主公。 一個深陷沉洞的人要向人伸出援手，這是什麼玩意呢？

陳雲：國師的生活態度。這是華夏周朝的禮，隨遇而安，處處充滿驚喜。貴族的處事方式。 跟隨城邦派，是幸福的開始。

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感(2)

支持龍門冰室既人夠唔夠膽屌佢班前員工?

政事台/飲食台？

感情台？

有冇人試過搶人女朋友？而家結果係點

仲有冇人以為熱狗搞緊分化？

健吾：我不是分化撚 這叫防民主大台獨裁主義

反共大亨: 反對攬炒, 應該跟政府談判. 飯民太怯於黃絲帶陣營.

毓民：中共不怕國際壓力亦無懼泛民35+ ！ 10年內香港全面玩完！

感情台？

女朋友老豆係香港100名首富 你問我答

[國師教路核彈無人講？]陳雲：我不妨告訴各位，經濟調整的日子長達數十年，除非陳雲執政

白票兵接受外媒訪問驚爆：我哋都係中國人

咁多仆街坊，入黎睇on9熱狗啦。。。

白兵正式向連登開戰

熱狗區議員黃兆健響FB大埔谷宣佈參選新界東，結果俾人圍屌

黃兆健: 考慮參選新界東, 不會參加初選

鄭松泰：有一些黃絲會把我的名句「群眾是白痴」傳揚，視為對我的攻擊。 我公道地勸喻，「群眾是白痴」真的是名言。

白票撚正一大仆街

白兵算唔算係國師陳雲傳人？

白票撚熱狗雲粉話投票冇用！班撚樣其實有咩高見呢？

啤梨：抗爭只係為咗自己拼搏，為香港抗爭係好On9 !

毓民前助理錢偉洛學人開youtube做KOL

睇下個熱門咩事，熱狗post又上熱門喇！！！！！

尹兆堅：入中聯辦談判嘅成果素人都有份爭 公眾應為民主黨平反

陳雲：致前線行動者。選舉近了，有些事情要講清楚。當年，獨派也是從城邦派這裡出去的，叛逆的是他們，排斥的是他們，不是我。

啤梨屌柒蕭生！！！

[BIN C]大眾白痴呀嘛！佢哋以為我哋係本土派嚟架嘛！

陳雲: 香港人停止街頭抗爭, 就可以搞死泛民

蕭生屌柒白兵！！

正式內戰！！啤梨準備再屌蕭生！！！！

吹水台？

( Show Blocked User - Peter攞料 )

白兵 myradio 台長世紀合作live

藍屍kol 華記正能樣同何志光而家喺到互相分化!!!

娛樂台

張曼玉拍內地節目驚現暴瘦臉容，讓人擔心

劉細良：區議會素人 及 立埸姐姐 中了中共分化招數，其實相當低智。

【選舉近了】熱狗四眼鄭錦滿 為選立會又玩分化

陳雲：要找到一個好像習近平同志這樣準確地、將各種事情做錯而且同時做錯的天才領袖，恐怕很難

文頌嫻,談善言,王頌茵,林泳淘 邊個最正?

［突發］游B今日生日叫大家同佢講生日快樂

覺唔覺伍公子走梗陳雲路線

屌伍公子出片嘅入一入黎

對陰謀論深信不疑既人，適合做馬前卒或打手，對陰謀論免疫既人，適合從政

放棄泛民 支持本土 唯一出路

屌柒伍公子班人睇左最新個集《孫文的野望》未？

【正視聽】請以大局爲重，立即放棄民主黨！

張崑陽：我要攬炒！

Dear泛民: 我絕不投黃碧雲 楊岳橋 梁耀忠

仇x欣其實做議員 定做雞...

熱血公民鄭錦滿：「立會事實處」明顯是泛民製作的網站，黃絲泛民抹黑熱狗為「建制派B隊」。

泛民已經盡力，值得尊重，既往不咎

［唔死得］黃毓民：泛民主派支持修改規則趕人出去，今日終於吃盡苦頭！

點解迫黃碧雲退選但唔迫熱狗退選?

今日保王狗無恥奪權，但碌撚班五毛唔屌保王反而屌泛民

而家熱狗係咪都算係泛民？

鄭松泰回應指責: 「不分化不割蓆，大家團結啦」

[本土派老屎忽入]仇狗食相真係越嚟越撚難睇

【一矢中的】泛民，與WHO力架毫無分別！

6年前有班人話本土派會成主流，結果係咁俾人屌到仆街！

選舉近了，係時候追擊熱狗同鄭松泰

陳雲：泛民搞和你 sing，幫政府頂左隻經濟衰退黑鑊。

其實游蕙禎咁廢，點解咁多人撐？

想問一下九東嘅朋友，點解會投梁凱晴？

【選舉近了】點解眾志搵晴b唔搵仇b

政圈消息：毛孟靜疑似決定不競逐連任。九龍西將會出現亂局。

陳雲：港獨就是要香港人變成少數民族，邀請中共推行「漢化」工作！鳩叫時代革命的港獨派青年，全部是引狼入室的香港吳三桂！

白頭佬梁耀忠初選都告急

[警世] 臨近選舉，小心熱狗衛星page發功

學術台 ？

李小龍瘦到條柴咁點會好打？

「攬炒巴語無倫次，群眾竟深信不疑」

鄭松泰坐喺度唔撚郁

原來熱血公民直頭叫人票投建制

向所有熱狗的最後通牒

鄭松泰: 五大熱狗，缺一不可

點樣可以殺盡四腳蛇？屋企有幾隻

非時事

鄭松泰解釋點解齋坐唔衝: 「做自己野」

話明要攬炒，鄭松泰坐定唔郁唔投票又點？

「仲未訓醒」陳雲：要守立法會規則

米曹踢爆：當年新東補選梁天琦造勢，Rosa Ma低調去幫派傳單，依家拉嚟拉去講講下就變偽黃係乜撚野玩法？

覺得伍公子係5毛/政府走狗請入

茄汁 定 茄醬？

梁天琦:我無法再次代表百多萬支持香港獨立嘅香港人。但理念係唔會死，後繼必定有人。光復香港 時代革命

遊蕙禎撐玫瑰馬被人屌爆

[突發最新回應] 大J撚到伍乞衣一棟都無

駁唔到:連登對泛民無限寬容,但對藝人無限嚴苛

巨龍直線屌尻伍公子

香港民族論編輯反港獨 擁護一國兩制

劉鳴煒你個二世祖去少幾次日本，睇少幾場戲，叫少幾次雞咪有錢救海洋公園囉

戴耀廷進化了

「義務律師」每月捐錢(利潤)算唔算係一種責任/義務?

點睇連登會員「通街都係處」睇得好遠，國安法連舉美國旗都拉得

陳雲：目前香港社運是什麼都不要做，不要打草驚蛇

勇武英姿

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

其實中國閂埋門打仔關美國乜鳩事？

一粒tg就打撚散你地啦，仲話100萬人喎

世界上有咩人種廢過香港黃絲？

黃洋達: 現在會上街的人, 都係支持港獨. 我從未推動港獨.

陳雲：我不是說那些偽獨青年是共產黨，但他們的行動與共產黨特務一模一樣。

突發！孫文的野望第十集已岀

何家各房邊個可以分得最多？

想要選票既，唔該聽日泛民識做

見到有班傻閪唱好香港人就想笑

【問你怕未】唱〈榮光〉=暴動！罷工=顛覆政權！

陳雲︰香港巴勒斯坦化 各位要非常小心

明居正：據可靠消息，美國國務院將宣布對所有香港高官和人大/政協委員及其親屬長輩實施制裁！

覺唔覺班暴徒好無賴？

獨家踢爆律政司放生藏冰毒女子可能原因！

有幾個FD著猿人呢D老土阿伯牌子，俾人笑到面黃

中國真係好正，好想瘋狂唱國歌

財經台？
有冇人兌左外幣？

堅決支持一國一制 取締非法港獨言論

陳雲：大家等看中共在港版國安法臨陣退縮。

想問有幾多人仲夠膽講呢8個字

許智瘋係咪下一個長毛

訓左冇睇，條仆街花柳劉馬車去左邊，係唔係死左？想知

其實黃絲同藍絲一樣咁無知

被人搵笨唔緊要，不過搵完笨實就唔好再爭住幫佢含啦

做得唔唔啱要屌，做得啱就要讚，呢個先係我哋想要嘅嘢

五毛「自動系統」請入，龍門而家收美金8算，有咩狗見?

你有錢可以課金，你會課白兵定攬炒巴？

陳雲：你D窮撚走出去幫有錢佬示威，共產黨是啼笑皆非，奴性十足。香港人，看戲吧。

陳雲:特朗普的脾氣似陳雲!

Fake news
(突發) 英國將允許BN(O)持有人申請英國公民護照

周庭姐姐直播中！周庭姐姐直播中

鄺俊宇同楊雪盈係咪一齊左？

鄭松泰海洋公園撥款投棄權票

【你合符資格嗎？】港女開出男朋友條件

感情台

我依家就係英國

點解十年前物價可以低咁多

【武漢肺炎】男女沙灘接吻見證武漢復甦 意外揭發「偷食」釀家變

吹水台？

怒漢棍撞棍同爆烈鼻毛真拳去左邊？

ATV根本屌打TVB

[人有相似]岩岩發現倪晨曦原來幾似一個大台女藝人

點解劉鑾雄老豆要幫佢弟弟改名做劉鑾鴻

點睇慕容公子同FUFUYING互屌

馬會應該恢復六合彩攪珠嗎?

英國樓討論區

救救老蕭，蕭定一欠債2.34億分10年還 父親蕭若元抵押股份物業

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人申請咗美國簽證

2020美國大選民意投票

周顯論老蕭 蕭定一 ： 翻生唔難！

有無人想組團飛去美國玩真人版GTA?

毛澤大道西又毛澤大道東，毛澤大道東轉毛澤大道中

邊個仲敢話沙田高汁?

陳雲：各位朋友我就來入國安局嫁啦！！

有泛民大佬私下後悔 當年為什麼不接受23條立法及政改方案

"攬炒" laam caau 有冇可能加入今年牛津字典新詞語

一國一制，諗住遲d 開番間香肉店

特別的朗誦技巧

由今日開始 每個人身上都要有美金

（勁大波）（有圖）確診男救護暫住顯田村朋友中 救護車傍晚村口載走一女

大家贊成康文署轄下表演場地重新允許團體作有現場觀眾的演出或活動嗎?

身份證同護照可唔可以加入去apple pay?

極限熊推介，0.040已入

其實以前陳雲d構思係幾好！！！

陳雲：中共被陳雲嚇窒，開始退縮！

懷疑數碼暴龍己經入侵連登

【政情】高危功能界別選民變化大 前港隊陳偉豪擬戰體演界

連登仔：we are not educated on this situation

去到2030年 6月會變得更長？？

29萬港幣可移民星加坡, 分享衣食住行囡相比大家考慮

左膠歌星IG叫人記得投票 下面留言大部分支持Trump

啟明是個人才

販民咁中意靚畫面, 六四主題講 AllLiveMatters, PoliceBrutality

同事相繼倒下，點搞

強烈建議政府向全港市民派發5萬大元作為國安法立法籌碼

沒有城邦論，就沒有呢場運動！

【64】一年一度「吸金大會」上線囉，支聯會/泛民嗨翻天！

睇完幾段袁生既片 袁弓夷咩背景 咁猛既？

今日以後范冰冰條片仲有冇可能流出

啤梨：蕭生其實已經離地，今日佢口中「手足」前後係嘔心。

有冇人覺得國安法一出好多講政治既youtuber都收曬火咁?

我係英國PhD,但我唔知點解大家咁鐘意英國

車志健廣告越講越誇

新華社：有意邀請譚德塞擔任湖北省長

如果是這樣你不要悲哀共和國的旗幟上有我們血染的風采

梁振英是狗

送頭咪送頭！我地爛命一條，夠膽就黎攞！

連登屈毛風氣盛行，經我幾個月嘅觀察，屈毛黨係有組織

正式宣布任天堂係全球最黃遊戲公司

本人今晚將會著背心去悼念死者

有冇人為咗令連登 “和諧” 一點唔夠講真心話？？

突發！ 遲奶 我帶你環遊世界 你阿爸係哥斯拉 你阿嫲係心理變態

起來！ 鴻燊請你不要睡下！

連登仔：呢個議會已經冇認受性！！！

五眼聯盟收港人既話，你地會傾向去邊個國家？

公司啲藍絲已經狂屌緊警方點解唔執法拉晒維園違反限聚令啲人

點解黃猿擅自對人民道歉 事後唔會比政府秋後算帳 革職？

點解連衛兵手寫咁肉酸？

鄭松泰：我的選票的份量與 35+ 的完全不同。我每次投票都足以令泛民黃色支持者討論最少一日。

陳雲今次有食藥喎！！

有冇人幫襯緊m記

有會員開post話食m記都唔得，我就知連登一定會累死香港人革命

人民日報--韓國瑜市政成績不錯

我唔識普通話， 可唔可以用廣東話唱中共國歌

東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮

大家唔好再爭論蟈歌法投票係泛民仆街定松泰仆街

啤梨：現在任何上街行動已經沒有意義，命運已掌握在外國勢力！！

［理性討論］愛國意識唔夠就要愛國教育，咁依家貞操意識仲低啦，點解唔推貞操教育？

undefined【undefined慘undefined慘undefined豬undefined】undefined支undefined聯undefined會undefined僅undefined籌undefined得undefined8undefined0undefined萬undefined，undefined陷undefined財undefined困undefined！undefined
undefined-undefined undefined分undefined享undefined自undefined undefinedLundefinedIundefinedHundefinedKundefinedGundefined undefined討undefined論undefined區undefined
undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedlundefinediundefinedhundefined.undefinedkundefinedgundefined/undefined2undefined0undefined5undefined3undefined3undefined7undefined4undefined

【慘慘豬】支聯會僅籌得80萬，陷財困！

蘋人誌：滅共係我使命 袁弓夷

大英帝國而家仲有乜野文化影響力?

[突發] 韓國瑜搵到新工啦！！

今年中小學會否半日制呢？

千祈一定唔好用#AllLivesMatter 去 支持#BlackLivesMatter

光復香港時代革命！咦。。。BNO 可以住英國！？我走先！ 逃。。。。。。

陳雲：膽色。法子不鳩戴口罩。在所有街站宣傳的政治人物之中，我只見到法子有這種膽色。

信報：「泛民怕DQ，不敢反國安法。」

Fake News
環球時報：如英國強行平權BNO，中國將會推出CNO作出反擊

這一次，誰會是贏家？

好想多謝陳浩天

(勵志)熱血時報連通宵節目平均都有三、四千人ONLINE聽，算唔算香港奇跡

鄭松泰：我甚少談論「黃店」，我只是反問一句：你有想過那幾位離世子女的家人嗎？你口中的牛（/人）肉如何嚥得下去？

袁弓夷：中美7成機會打仗

袁爸爸：香港唔出兵要多謝郭文貴同班農

戴耀廷稱只有熱血公民表明不參與協調機制

重溫一年前健吾同清高fans事前對69遊行冷嘲熱諷

吳晶晶 黃寶君

有冇人知熱狗幾時先放得低私怨

屯門區議員巫堃泰 ： 請不要再FF 35+

又多一隻熱狗出嚟攻擊初選

[1Q題] 香港警察最中意飲咩？

預左大量負評，話我係分化撚，但都要屌柒初選眾籌

袁爸爸:妥協害慘年輕人 泛民不要再做東亞懦夫

洗唔洗同一條片開5個post,請admin留一個，其他政事台

信報：田少搞‘希望聯盟’ 白偉俊做法律顧問 派 袁彌昌、潘焯鴻、李啟迪 出選

有冇人知泛民個初選係點投票？

如果本土贏哂立法會初選=泛民已成歷史

點解當年「唔清楚五區總辭而杯葛」今時今日「唔清楚35＋就支持」

其實點解會有人buy初選同35+？

有無人去到今日既心態對35+零希望, 但有票咪投下

PTGF

泊車泊到咁能樣 阿蛇黎到都幫你唔到

有冇人4年前俾人昆左投熱狗

陳雲：神佛菩薩都不信，信微生物。這就是香港人的信仰。

<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

有冇人剪個香港版

點解啲mk仔女多數都係藍

民主黨林子琼都幾靚

有啲唔work

呂智恆：初選機構變成民主動力式大台，我唯有杯葛！

叛賊黎智英反港獨攬炒 罪大滔天人人皆可諸之

朱凱迪：立法會抗爭派立場聲明書

【35+？】工程界黃偉信：反對攬炒

李梓敬fb block人係咪block到手軟？

袁彌昌：你有良知大哂呀？

如果呢條女約你出去參加 Blacklivesmatter 示威，你會唔會去？

YLM, 足球用黃牌係歧視黃色人種

有冇人可以集中評價一下朱凱迪

初選踢走黃碧雲重有咩人要踢?

黃洋達宣布唔參選立法會，算唔算香港最後希望都冇埋

VL巴：如無決心，何苦參選？

［35+］泛民唔簽係好事

[又分化] 熱狗泰口出狂言 話戴妖用熱狗黎掩飾泛民爭餅仔內鬥既事實！

泛民7.11、12初選 冀200票站17萬人參與

泛民倡初選衝立法會過半 素人不信協調靠自己

劉𩓙匡：依家有人反口唔簽共同綱領，竟然變左係我搞事？！

不論泛民，本土，獨派 邊撚個唔簽攬炒同意書，立即杯葛個唔簽個條友

「三不投」拒絕參與初選既 教協 葉建源

一到選舉 民主黨又露出真面目 準備重演帝怡事件 民主黨主席胡志偉：唔會簽任何承諾文件

35✓ 留意返以前立法會票數分佈,每區落選者浪費好多票!

劉世良屌柒袁爸爸 , 因為袁爸爸屌柒李柱鉻出賣年青人

其實陳雲都幾叻？

Btw, 懷疑 hi,各位網友 同 G持通街都係處老母
係分身

陳雲：一群文青借助港獨熱潮，眾籌辦《粵語文學》雜誌。粵語文學？粵語這個詞已經有問題。廣東人叫白話、廣府話、西關話。

白石茉莉奈步兵流出

成人台/娛樂台？

做咩突然呢2，3個月 袁弓夷會急速彈起?

[冇人反思?] 點解同樣都係捉鬼, 白兵同劉世良就可以上神台, 我就係5毛?

如果今次中共跪低, 比香港人雙普選, 一定唔可以選泛民,一個都不可以!

民協派二人參選 稱已準備plan b應付dq

#周庭 #QandA

35+已經過晒時

民主黨賴文輝擬戰體藝界 正與陳偉豪協調 不設初選

朱凱迪：現任民主派若連任很有可能配合中共「軟着陸」

天氣咁熱，明顯個天玩鳩戴口罩嘅人

陳雲分析

票投本土，不投泛民

袁爸都賣廣告......